點解地鐵有恃無恐

第一：唔會冇人搭 只要香港仲有人出街 都會有人搭地鐵
第二：香港交通唔可以冇左地鐵 靠公路係負荷唔到 淨係講過海已經冇可能靠幾條過海隧道搞得掂 一定會塞死 睇下地鐵壞車就知道
第三：地鐵知道係自己跪低之前 我地會比啲市民收左皮先
第四：政府教曉大家 你厚撚住面皮唔撚理市民 大家係吹佢唔脹
所以 阻塞地鐵係好難有成效 應該直接去地鐵總部先係正確方法 要班高層自己受返 班高層收工返唔到屋企就唔好啦